如果蝗今次拎到三連霸真係幾有分量

16強鈀

8強蛆

4強拜

決賽猁

雖然決賽無乜分量，但一路走來都唔易

同埋蝗都證明買人係其次，買球證至有效

三連霸都黑返來真係歷史碎強

樓主小心俾煌迷炮轟
打4424又唔認

決賽對羅馬真心悶🙄🙄🙄

樓主走先
收到風好多蝗迷嚟緊

你尋日唔係仲係皇馬迷，今日又唔係喇傻閪

今屆邊場係黑

皇迷自己友都鬧 心灰意冷

因為皇馬就係黑
前年馬體都話呀,上年拜一樣有幾次得益就係誤判皇有得益就係黑所以上年係黑
今年因為球12碼係90分先比所以都係黑
同埋皇過到拜先講啦

C朗一定有得射12碼同可以offside goal

方面雞

今日有假去搞9您班DSE雞

今日工場唔洗入快指？